迷惘 好攰

留住人陪你 明知對方已經死左心
其實有乜意思 為左一己私利
成日話段感情會有好轉
廢話 有好轉就唔會咁

你男朋友要激情

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？